Sur cette planète extraterrestre, le "Bassin Stellaire Ædif", un vaste complexe aquatique souterrain, demeure populaire pour faire de l’exercice et se divertir, et se dote d'un espace bien-être, le "Sanctuaire Nebula", offrant des traitements de relaxation sous forme de vibrations thermiques.
